五大訴求一個都不能少 幫手推呢個twitter

手足比人打 比人非禮 隻眼盲左 仲有7條命 冇理由比林奠動議撤回就收貨 五大訴求 一個都不能少 大家幫手推下呢個twitter retweet,share或者hashtag埋其他人 一定要清算成班仆街

push

推